明明對碰二三 為何彈出四一

明明對碰二三 為何彈出四一
無人能夠預知
一鋪雞糊槓槓開花變咗一零二四
憑落牌來認知
你的牌章你的守攻你的態度你的一切
麻雀裏面有許多怪事
看看四方檯邊俘虜幾多白痴